究竟姜濤憑乜嘢入我最喜愛男歌手最後五強

佢啲姜糖？？？
下面有117個留言，全部都係姜糖

D comments 都有好多ian fans

憑太空卡囉，每個fans係咁易買十張，已經玩晒啦

連登仔 一直不願面對 姜濤 越來越紅呢個事實

好心你地啦, 香港咁難得出左一個有潛力既新星, 就支持一下
隨時過多十年八年, 姜濤 真係可以衝出香港, 紅到去台灣,韓國
為香港爭光

你地一味踩香港明星, 有咩意義??

鄭中基許廷鏗林家謙都好過佢啦

票數夠多咪得⋯⋯

如果林家謙咁有料都輸比姜濤就證明樂壇真係

香港人投票係咁上下啦

咪玩啦 , 當日你地咪又係推古天樂

多人投佢咪入到有咩咁特別

我唔明佢點解咁多Fans
但唔代表佢無囉
BTS我都唔明架

5 個我會投 許廷鏗 , 對香港樂壇仲係好有熱誠
新碟又搵左好多唔同創作人合作 等佢地有更多曝光機會

連登仔係咁，自己冇能力養大港產明星（e.g. GEM）人地咪走。
好啦香港打算捧一兩個自己人出黎啦，連登仔又踩又屌，屌到冇星敢再出黎。到冇人想捧星啦，又要怨香港冇星啦冇心捧人啦

根本係支那人賤種心態，唔撚抵得人又鍾意怨天怨地

張國榮係咪輸咗

樓主到底知唔知咩叫做 我最喜愛男歌手 ?

咪就係憑多人投佢票囉

利申：對姜濤冇好感 但結果係咁都無計

支持淫家謙
不過姜濤贏我都ok 香港好耐冇出咁紅嘅男新人了

班撚樣連全民造星都未睇過 就話人憑咩憑咩
咁撚大個人都成個怨婦咁

想謙仔贏

我最喜愛就係鬥fans多 有咩問題

唔怪得之香港樂壇無人睇啦

林家謙真心正

多fans囉
咩叫點解入到
最高票5個咪入到